有冇人係做通渠佬？

想問啲野

推

問咩

想問下 我自己通渠果時 成日通到 同掉啲白色固體出黎
巴打知唔知係咩黎？

固體係咪硬身過啫喱少少?

唔知點講 我有影低 巴打有tg?
可以add 我？

Thx 巴打

打字嗰度有得upload
定係你唔方便upload喺呢度？

唔方便呀 巴打 唔好意思
可唔可以係tg

想通你後屎渠

我屎渠都冇塞

都想通下

多謝巴打先

有時會掉 啲大塊既 細既都好多

咦
睇相唔係我見過果d
早兩日通洗面盤
去水口有d好似番簡質地咁既白色野
以為你都係添

但會唔會知係咩

話說點解鋅盤既水 可以係浴室洗手盤下面果個去水位流番出黎

Um..
我覺得似石屎

咁點解會有既？ 會唔會係哩啲塞左

我都唔知呀
要自推多幾下等高手解答

好彩平時通開凱靖姐

巴打用咩通？ 哥士的？